(鸚鵡)New 哥 美斯收入大減 勁歌金曲頒獎典禮開得一個post 少左唔少錢

夠鐘仲未爆 唔夠食pizza hut